屌！

好肚餓有咩好食喺荃灣

我好hungry

你老母個波罩你！

有咩食

我